冬至，22度

好撚熱呀屌 落完雨仲熱

班反全球暖化撚仲有咩講

過多幾日凍左 就有人出黎話：班全球暖化撚仲有咩講

落完雨會唔會涼返 D

就係落完仲熱 以為會凍啲

無限loop

一啲冬至嘅氣氛都無

未考完試

天文台造成港人對立

冬凍年唔凍
而家咁熱過年有排凍